嚴選tvb神曲

我這樣討厭 他完美如此～

沉溺往事幾千次 悔心無意義

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

人在遠方 蟬沒有和唱 呀！！！

暴君 率眾妖害人

如眼睛可分對或錯

一般

呀！！！

一首歌 一闕詩 千世百世都傳頌
夢散處 誰又不心痛

不貪加官再封爵位 並未見有所作為

一身充滿電鰻

十兄弟

。。。。。。暖入我體內

男人心一字馬讓女人心擔驚受怕

咩歌

無窮 無窮小宇宙

得，一個人

真心答「林峰-浮生若水」

歌詞點解

長夜天空 冷的風
吹過一抹的浮雲 雲聚雲又散
原是分隔又再走近

同學各位 找個位

好似係彭羚其中一首聊齋主題曲

真情主題曲

隔世情 聊齋主題曲

尋找 原因 無端心中興奮
何以 無故 難過閉門自困
歡樂中 愁懷中 追逐你身影足印
然而追不到 結果不知遠近

隔世情

用我一闕歌 一個心

唔使諗 一定係呢首

冷暖那可休 回頭多少個秋

洗冤錄

用我一闕歌 一個心
來為我未來一一探問
問你幾次冤 多少愛
才在一生永遠鑄下印
長為我透骨透肉透深心

如果~命運能選擇

御用閒人

江華bgm

AH HA 我要飛往天上

嘻呀嘻呀希 希呀起呀希！

一生充滿電鰻

Oh can you feel, our spaghetti

難道開不開心都同樣

如何完美 亦似雪景始終到變水

別高興

快感永不變改

人生太短 出手要更大

美味天王

人若要快樂也要開朗，一切從好那面看

一號皇庭theme song

沒有燈

最有印象都係呢首

你在我記憶旅行 每步也驚心
跟你踏過許多足印 捨不得轉身

巨龍都幾好聽

如夢初醒 明明還在笑怎麼哭了
鏡中緣 霧裡花
最假的才越心跳

盛LADY YOU ARE MY 盛LADY

首野YouTube 30萬view 不過勁小人識

EASON 真係屈機

一個人
多一點
加埋超人迪加

踏世上 高峰總要攀碧血染青衫

人在遠方，蟬沒有和唱。

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

情共愛 恨與癡 男或女 寧願痛
天下間可真有癡情 癡情竟豁然心痛

橫越界限～～～～

別要賭，天命最高

洗冤錄真係勁好睇

依加睇番ｄ歌詞，點解好似有味咁既

笑聲笑聲滿載溫馨
我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣

藍藍天空高掛我的夢

一生何求

永遠的神曲

人生不只戀愛 叫我開心

佢直頭可以出張album
好心情
匯通天下

藍藍天空高掛我的夢
寧願沒擁抱共你可到老
從前曾搭着膊在照相 公園裏共你比賽攀樹上

愛比朝露 未怕短暫

如深~~~呼吸貼近天空愛的心~~

知否世事常變 變幻原是永恆

孝義 永在心

吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕海踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

呢首邊有得輸

Oh can you feel
Our spaghetti

全個世界掉低我在遠走

鄧健泓 恍如隔世

若被傷害夠

乘著風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意
如在花飄散才看見 一生我信的只有你

如若我要去玩世 要世上轟動
如若我要變大帝 我駕臨龍宮

萬載千世誰狂勇
號令世間天讚頌

柔情藏必內 血肉記春秋 大地留著我的記號

好鐘意呢首啲詞其實好靚

經過那些年。。。

樓豬00後CONFIRMED

乘著風傾聽誰故事

若未拋開 未能去愛
然而分開 仍能記載
當天原來 傷心何來
心根本依然從未放開

hole hole 地相處

暴君率眾妖害人 人間 積怨何容忍~

尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到 便更改 不知那裡追究

《恍如隔世》
每個動作早已預告
再也活不出變數
冥冥就有一個命途 沒法逃

《彩構步》
別讓今天的人生 灰灰暗覓覓尋
立下決心一同逃過惡運 困惑亦視如塵

《兒女》
夢半醒 我方知這樣寒冷
何謂愛 無非淒風苦雨間

《難諗的經》
吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕海踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

《男兒再不負情深》
唐風傾國千詩頌
霓裳絕世一舞輕

誰求誰~ 春秋都只聽天地號令

世界大戰

屌 呢首正皮 洪武三十二

如此年代滿障礙
如此時候預計將來
驟眼望幾許悲幾許得失 逝去不再
而我更要你每分支持與真愛

仲有一首
《絕世雄才》
雄才絕世天生有幾 狂情傲態萬年稀
力拔山獨有吞山川豪氣 天亦疑忌

難得有人識貨
套劇同首歌都好正，但識既人唔多

ching 識貨

世間什麼愛叫純潔

暴君 心裡感謝神

難唱的歌

別怪他～別怪他～

未懼身上被子彈留痕

血~耗~盡

<金石良緣>
前路沒燈只有煙學會醉中找視線
回望剩低苦澀也可將人生的好紀念

風吹得再兇 吹不散笑容
共你飽經風雨 仍抗拒屈服
不管千軍劍鋒 未怕火海萬重
路中有你可抱擁
幸福 我已經碰到

好撚難諗呀

屌罅性 歲月如歌都冇

其實問邊首差仲快趣，其本上2010前大部份都好高質

經過哪些年~~

謎底這麼尖銳好比兇器
何苦追查真理
若果擁抱你
只恐怕你
未道別便遠離
難以看穿先最美

只論首歌2010之後都ok既
不過變哂揾啲垃圾唱

如夢初醒

我怕就怕 失望
其餘一切也不枉
所有代價 通通捨割
心血都流光
抹去害怕 撕掉稀罕
忘情才游到彼岸

師兄 明白了

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在
讓我抱緊感覺 就算看不見將來
隔兩個空間都可以相愛
誰人又像我執著夢幻沒變改
而此刻始終相信最好是期待
用半生精彩 來埋沒感慨
橫渡那星海 換一個未來

套野又好睇

雨水冷洗情不會淡 猛風再吹而不散
愁雲和月之間 也不孤~單

世間甚麼愛叫純潔 妳甘願化振翅紅蝴蝶

神劇加神曲

無天氣不似預期？

黎首霸氣D 先
踏世上 高峰總要攀 碧血染青衫 笑中看變幻 算破綻 一子決江山
成敗瞬間 隻手風雨翻 虧欠我江山 你總要奉還

Eason 一個人

黃詹詞 Eason唱 尾機

紅蝴蝶

天與地
年少無知

真.神曲

我歌單中TVB 嘅歌：

兒女
雄才絕世
男兒不在負情深
天子尋龍
未來的守望者
灰色錯對
實情
恍如隔世
醇酒醉影
對你我永不放棄
值得流淚
黃沙中的戀人
浮生若水
再生緣
一個人
彩購步
雪下思
風吹不走笑容
心呼吸
春日
情的代價

得一個人竟也不孤單 作伴有我夢我影我身

好野黎架!!!
好好味呀~~

雲外看~ 新生趣~

啲音錯撚哂

孤嶺花

沐浴雷電 自由自在人

啲詞真係同劇有關 天剎孤星

沐浴雷電 自由自在人

雲外看 新生趣

是我不懂得欺詐

在昨天高高低低每一篇 你我仍然甘於應戰

時代變 人物風景都改變

全部歌都有聲
好懷念以為啲劇集歌琅琅上口 詞又有意思

所以依家都係睇舊劇算

愛在迷迷糊糊盤古初開便開始
這浪浪漫漫舊故事
愛在朦朦朧朧前生今生和他生
怕錯過了也不會知
跌落茫茫紅塵南北西東亦相依
怕獨自活著沒意義
愛是來來回回情絲一絲又一絲
至你與我此生永不闊別時

受過傷 先知道要堅強
受委屈 先會學懂原諒

無需有萬次只需一次愛 未懼流眼淚

如深呼吸貼近天空愛的心
從天災戰事助人夢裡飛行

寫這高貴情書 用自言自語 作我的天書
自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

只因我是至net小人類

天氣不似知道 但要走 總要飛

從前曾搭著膊在照相
公園裡共你比賽攀樹上
還有什麼歌都亂唱

閃電！閃電！閃電傳真gay！

明明是愛得深 明明是傷得很

刀劍若夢 恩怨似風 有沒有輕重
只要情濃 不要武功 愛恨兩難容
只怕熱淚 不怕刀鋒
手中有劍 眼前有你
可不可一生抱擁

依家果首

依首都算新，但洗冤錄真係無Ｌ敵

情人們一呼一吸 相愛到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 演得更理想

天氣不似如期 但要走 總要飛
道別不可再等你 不管有沒有機

本應相愛 本應相襯 命裡註定同行卻未能
捨不得不愛 巴不得一世 唯願抱緊眼前人

任誰亦可信任我 可背叛我 再指罵~

殘缺的一地雜物 代表一對愛人

*黃霑 打錯字 sor

本王罪孽深重

一生分四份 父母知已尚有工作

還差半步 我要孤身走進荒蕪

依家d主題曲 一係菊姐唱 一係吳若希
明明首歌唔同 但一聽佢地把聲都厭

在我得到整個宇宙突然懷念你 同 唔～天氣不似預期 都又好聽又貼劇

95 神鵰俠侶 - 神話·情話

茶是故鄉濃 - 接近

仁傑站於天地中 笑問繁華盛世

下一世別理誰叫高祖
別要賭 天命最高

誰求誰 春秋都只聽天地號令

啞呀～～～

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步更瀟灑
如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

天氣不似如期 但要走 總要飛
道別不可再等你 不管有沒有機
給我體貼入微 但你手 如明日便要遠離
願你可以 留下共我曾愉快的憶記
當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

名利一息間也許消逝
權力不可以任你主宰
誰人能戰勝了心魔超出意外
誰做到一生沒有所求
無慾方可以活得瀟灑 傲視在俗世上
活得精彩

乘着風傾聽誰故事

別高興 別以為叫始祖

古巨基 追夢者

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水 怎會絕望疲累

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

無懼世事變改 還是越難越愛

曾想像太好 歷太多失意

孤單的滋味 天知我知

太幸福的事也許要變卦幾次

方悟到珍惜的意思

銀河像霧 變化無窮
偏想看 第二片天空
玄玄幻幻 跌入迷宮
看著時間失控

呢首一路而來都聽唔到完整版
係我一路以來嘅心結
如果tvb出返我可以出錢買

哭吧,是我不懂得欺詐

如深呼吸貼近天空愛的心

遇怪魔我即刻變大個

難得一身好本領
情關始終闖不過
闖不過柔情蜜意
亂揮刀劍無結果

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣

插西 插西 亢奮出精
暖入我體內....

好好味呀

燈燈燈燈燈燈燈 燈燈燈燈燈燈燈 燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈
燈燈燈燈燈燈燈燈 燈燈燈燈燈燈燈燈燈
燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈 燈燈燈燈

而我的深情 如漆黑晚星
照亮心里路径
为你 我日后愿化做繁星

法內看是對是錯 公理將透視結果
別為禍 抹去罪作 未去罪過
終有天背負太多 留痕難躲

逐草四方沙漠蒼茫 那懼雪霜撲面
射鵰引弓塞外奔馳 笑傲此生無厭倦

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼
已把心魔擊退 還未留下一絲根據
彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

嫪毐BGM
呀～～吖呀

冷暖那可休
回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去
未昐卻在手

呢首正
金蛇郎君 型

虛偽面目無論裝得再好 心中還是有數

這樣用力逃避一種眼神 其～實你已敗露

浪奔 浪流
萬里滔滔江水永不休
淘盡了 世間事
混作滔滔一片潮流

沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運

此際浮華滿天 未曾讓我豔羨
飄過紅葉萬千 似是舞影翩翩
散在風 說著秋 引著冬 雪又染
留待我實現送你的萬語千言

走過泥濘四濺 為求望你一面
霜雪離別夏天 轉換了幾多秋 天變地變
年月碎落眼前 遠海種出桑田
遺留下我的心不會變

踏世上碌尻識轉彎 黑到似黑炭

我怕就怕 膠旺

論武功 俗世中不知邊個高
或者 絕招同途異路
但我知 論愛心找不到更好
待我心 世間始終你好

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 演得更理想

呢首其實好正 不過好小人識

呢首都神

成個po 都仲未有
同學各位 找個位 這是你的開學禮
同埋 藍藍天空高掛我的夢

10頁都黎緊頭 都竟然無人講馬囝首想飛???????????

愛不到至會更想愛
抱緊了你我又無心裝載
我跟你也破不到
男與女之間 愛情的定數

天命最高!!!!!!

何必呢 何必呢 可知一切他朝都會身外過
得的多 還失的多 升得高的終於都會低墮

明明最想手牽手 為知却專登苦鬥
泳池 有對可疑密友

真係好撚好睇

讓我一訣歌 一顆心

情人們一呼一吸 相愛到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 演得更理想

從頭開始 多多一次靠你我來重演
多多一集上集就如排練 就讓劇情緩緩改變

其實續集高質過連續劇

獨自在山坡 高處未算高
命運在冷笑 暗示前無路
浮雲遊身邊 發出警告 我高視闊步

天氣不似預期

天氣不似預期 但要走 總要飛

是與非，如何分對錯
恨與哀，誰人解因果
敵友之間紛爭，難為彼我
恨愛可有界線，同是分不清楚

看世間，成敗轉眼就過
弱者，強人都犧牲多
莫記此中得失，不記恨愛相纏
只記共你當年，曾經相識過

誰共誰一起，緣份冥冥之中連於一起

浮雲像夢，變化無窮，偏想看第二片天空

可能不可能，一生以獲回你新鮮似陌生人，將感情再生

精選過數十萬人，才遇到首號敵人

泳兒-獨一無二

我記得 延綿無盡的花卉
誰為我 說過鏗鏘的約誓
塵俗渺渺變幻多
花會謝愛情會逝
但最真摯的你誰又可取替
若某天 瓊樓雄殿都荒廢
唯獨你 那記憶永存未毀
緣盡也會記下仙幻傳奇多壯麗
夏與冬會更替情共愛卻可相傳萬世

莫說青山多障礙
風也急風也勁
白雲過山峰也可傳情

莫說水中多變幻
水也清水也靜
柔情似水愛共永

如深呼吸接近天空愛的心

從我們結識 直路轉彎
相親相爭起跌太多
仍然支撐 哭過以後笑臉又重返
看放完後煙花都消散
而我們跌撞過 始終可繼續逛

就算在昨天高高低低每一篇 你我原來怎麼蛻變
總可躍進動盪時局裡 緊守這片天
這巨輪 又再一天一天轉
我們未可回歸到美麗從前 亦有新經典上演

係我衰又唔夠衰
兇手究竟是誰

原來我記住你 便忘記 我自己

情與義，值千金
刀山去，地獄去，有何憾
為知心，犧牲有何憾
為嬌娃，甘心剖寸心

放手 放開所有

儘管錯讓我錯到死，別再講大道理

如何回到當時，拿回時間逆轉的鑰匙

加加減減 減減加加

在情在理，他心我心，不必爭論也懶問
為人為我，不必區分，一切事幹，開心要緊

順緣順意，嘻哈半生，歡欣自會接近
自然入世，自己有自信，終此生，始終都有鴻運

仲要林峯唱歌其實好聽

真心正

幾多劫難 再闖幾個關
好好聽

終於到林峯上神枱

如夢初醒，明明在笑怎麼哭了

尋覓真龍皇不惜一戰 手足且肩併肩
天仙請引路加指點 智勇仍需鍛鍊

竟然無人講

Hey ya hey ya hey hey ya hey ya hey

甜甜酸酸甘苦與辣

大帥哥同笑傲江湖97主題曲

lo家個幾首一定無敵

舊過我

btw, 十萬夢兒裏有你

不離不棄

我最喜愛男歌手

歡樂啲嘅就

能共對每一天就有開心歡喜人若要創造成就要花點心機

古裝就

唐風傾國千詩頌
霓裳絕世一舞輕

愛情

魚眼睛可分對或錯

從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上
還有 什麼歌 都亂唱
插著褲袋哨子吹響 看夕照是如此漂亮
一切 就這樣分享

天外有天

係我衰又唔夠衰

天氣不似如期 但要走 總要飛

當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

發現每一張臉 似靈光一現
明明維持著都可斷線
失去像理所當然 連線索都不見
你逐漸逐漸地走遠
註定來生相見 我就當停電
跌跌碰碰拾到自己的碎片 來來去去總是緣

真心答 唯一一套睇完震撼到我心
天涯俠醫 林峯 深呼吸

我每天屌牛肺也不屌臭西

只好 愛你痛到不知痛 緣來緣離沒法懂
然而如從未相逢 來年回頭夢更空

好似無乜人鍾意喱首

萬載千世誰狂勇

磨劍鋒 來引弓

發誓從此絕無兒嬉

發現每一張臉 似靈光一現
明明維持著都可斷線

第二首未必係神曲但隔世追兇一定係神劇

大地在我腳下
國計掌於手中
哪個再敢多說話

夷平六國是誰
哪個統一稱霸
誰人戰績高過孤家

人生太短，出手要更大，旁觀者不需理解

終於有人講呢首

呢套劇係我睇咗咁耐三色台唯一一套會翻睇既劇，真係好好睇

搶搶搶 我搶了親

誰沒有一些刻骨銘心事
誰能預計後果

從沒有解釋為了什麼
一笑看風雲過

送禮勤好多首都正
酒店，賭場，歲月風雲
醫道
廟街孖兄弟
青出於藍

一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的竟已是我的所有

WOW 天氣不似預期

請不要消失希望

平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐
即使意興闌珊也罷 食得美味會漸覺開懷
無謂日日夜夜感嘆 幾多哀傷暫時忘了吧
天天也有甜酸苦辣 如若有你氹下我 我會看到最美的星晚

來吧關懷人多一點
不憂風波驟變
人間千分溫暖 因兩手牽

一滴...兩滴...

笑聲笑聲 滿載溫馨

世間甚麼愛叫純潔 你甘願化振翅紅蝴蝶

尋覓真龍皇不惜一戰 手足且肩併肩
天仙請引路加指點 智勇仍需鍛鍊
期待真龍皇天子加冕 心中所愛願來日再現
魔高一尺道高三千 平亂世後再升天

咁耐都冇

甄妮：情癡心癡，真意愛意，此世也永無貳
羅文：啊，現仁義

甄妮：共闖刀山不會辭，英雄俠義
羅文：啊，現仁義
甄妮：射鵰英姿青史永留，英雄俠義

春秋都只聽天地號令

真心神

風光裡走過了幾千里 一轉身 卻在原地
追憶裡一切的好東西 也溢滿 你的趣味
如濃茶裡 滲著愛 滲著快樂滲著你 讓我可偷偷細味
共你舉杯 微妙人生裡 終於有你 有了生機

甄︰飛奔大漠中
羅：不畏懼冷風似刀
甄︰烽煙萬千里
羅︰不記心中愛滔滔
甄︰柔情藏心內
羅︰血肉記春秋
合︰大地留著我的記號

拍著軚盤在聽 猛風的起勁
一轉開眼睛
我突然驚醒
此際氣氛變靜

看著引擎頓了 怨聲中感應
原來極任性
望見爸爸的身影 得以反省

又再記起 回憶中夢寐
是你的感情 原是一生最美
縱是有距離 還是有顧忌 都不放棄

經過那些年.............

神鵰俠侶，英名世代垂
問世間幾許，俠客胸襟熱血之軀
問世間多少，情人到死誓相隨，能死生相許

腦入面立即有阿旺把聲

哪吒不怕海龍王

沒有燈 尚有人

5...天氣不似預期

達拿啲啦 達拿啲啦達————-

形單隻影 往事在回味
白雪讓我漸分不清那天與地

時代要一天天分薄你我未來
難得一起時別要放開

歲月如歌

天氣不似預期
但要走 總要飛

如夢初~~~~~~~~~~~醒

酒店同賭場好撚正
林峰個D依家聽番都唔錯
仲有首都好正好熱血，點解無人講
想飛從平地一聲徹天地再躍起

太初之始 由極端開變

講不岀聲 講不岀聲
任由自己半夜清醒

驚醒

JJ狗

自由自在人

走進五星雞竇 度淫亂假期
連底褲也都剝晒 然後打飛機

條Jer太短 碌鳩會更大
旁觀者不需理解

Youtube cap，我都記得係驚醒

掂到會變硬 我最硬 乜都插一餐

情義最終兩者不會相容 在我生命中

忘記受過傷害 施捨最假的愛
也會令我肯相信這段感情避不開
忘記如何忍耐
但期待一夜之間醒過來
我和你便已如戀人熱愛

一生分四份 父母知己尚有工作
還欠那份叫作有情人

放手 放開所有 彼此更自由

謝安琪嘅兩生關
命運根本喜愛弄人 賤貴沒遺漏
最痛愛的一切鮮有永久
莫逆之交恩怨情仇 大多到白頭
人越是不想去放手 偏要放手

會掛念 就承認太掛念
明天相見 你就說即刻見
緣份就似 全力冒險
最進取的可走得最遠

求各位手足記～～～住 啊吓

明白了 放下了等於得到

吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕水踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

懷念你 回憶卻恨你 賜我這天地
陪著你 為等告別你 明年桃花飛

唔洗諗 肯定係呢首
無懼世事變改 還是越難越愛

誰人能像我不斷為夢幻喝采 而此刻始終相信有希望存在 讓我抱緊感覺 就算看不見將來 隔兩個空間都可以相愛 誰人又像我執著夢幻沒變改 而此刻始終相信最好是期待 用半生精彩 來埋沒感慨 橫渡那星海 換一個未來

如來佛祖玉皇大帝特派使者...

鐘聲 提示𣎴可急燥
懶理高低分數

肝膽照 刀鋒叫
想出鞘 想出鞘
橫眉藏怒笑
萬丈暴風百里海嘯

紅蝴蝶
陳奕迅-親近

oh can you feel! my spaghetti!!!

踏世上 碌勁總要彎

預咗收負皮但我覺得tvb好多歌都好聽
早排刀削面首到此一遊我幾鍾意個旋律 雖然啲詞無乜深度

知否世事常變，變幻原是永恆
此中波浪起跌，當然有幸有不幸

不必怨世事變，變幻才是永恆
經得風浪起跌，必將惡運變好運

月缺後月重圓，缺後月重圓
始終都會相對襯
人間的波折，經得起挫折
始終都會不枉此生
迎接那變幻，今生與你擁抱著永恆

命運就算顛沛流離 命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你做人沒趣味 別流淚
心酸 更不應捨棄 我願能 一生永遠陪伴你

萬丈精彩的人生 都因你伴著同行

近年佢唱左個近jazz既版本 無左當年果般霸氣

直到開始想喜歡我 直到終於不喜歡我
直到碰上一個 逃避一個
追不上 躲不過
直到開始找不到我 直到終於不想找我
直到你擦身過 才認得我
彼此也在折磨 像當初

心花放
歲月如歌

人：對抗命運，但我永不怕捱。過去現在，難題迎刃解
人生的彩筆，蘸上悲歡愛恨，描畫世上百千態

魔：控制命運，任我巧安排。看似夢幻，凡人難盡了解
人間的好景，給我一朝破壞，榮辱愛恨任分派

人：努力未願平賣，人性我沒法賤賣
魔：今天死結應難解
人：努力興建
魔：盡情破壞
合：彼此也在捱

人：世界腐敗，犯法那須領牌（魔：看吧，邪力正強大）
人：法理若在，為何強盜滿街（魔：看吧，強盜滿街）
人：人海的衝擊比那滄海更大（魔：啊啊）
合：難為正邪定分界

巨浪 捲起千堆雪
日夕問世間可有情永在

兩首主題曲 始終更鍾意呢首

珍惜就像調味 能維繫便銘記

2019仲聽緊

曾想像太好 歷太多失意
孤單的滋味 天知我知
都好好聽

是他也是你和我，同相親相愛也相爭
大家偶遇在人海，你我各留痕

幾許歡與笑，多少愛和恨
那狂潮捲起，燦爛又繽紛

是苦也是甜美，人生的喜惡怎麼分
大家各自尋找，你我心中印
幾許哭與嘆，多少假與真
讓狂潮起跌，混合愛和恨

是他也是你和我，同悲歡喜惡過一生

得一個人 竟也不孤單
作伴有我夢我影我身

又再記起 回憶中夢寐
是你的感情 原是一生最美
縱是有距離 還是有顧忌 都不放棄
若有一天 能好好預備
讓我的感情 重遇你冷靜地
只需要 只需要看真我 我仍然是愛你

忘盡心中情，遺下愛與痴。任笑聲送走舊愁，讓美酒洗清前事。
四海家鄉是，何地我懶知。順意趨寸心自如，任腳走尺軀隨遇。

難分醉醒，玩世就容易，此中勝負只有天知。
披散頭髮獨自行，得失惟我事。

昨天種種夢，難望再有詩。就與她永久別離，未去想那非和是。

難分醉醒，玩世就容易，此中勝負只有天知。
披散頭髮獨自行，得失惟我事。

昨天種種夢，難望再有詩。就與她永久別離，未去想那非和是。
未記起從前名字。

七天空間交錯 似千次遠離

哪叱 率眾妖害人

像破風 即使困局中

滅絕人類 炸爆地球!!

這是你的開學禮

誰人能像我不斷為夢幻喝彩

人事每天多變更

你我最愛鬥一番 一支棒~

男人心一字馬，讓女人心擔驚受怕

寧願沒擁抱 共你可到老

90後好多都識 回憶

大冬瓜 who lalalala,

活得開心心不記恨
為今天歡笑唱首歌
任胸襟吸收新的快樂
在晚風中敞開心鎖

正當眼內全個世界丟低我在遠走
唯有愛我的你卻願承受
縱使眼下全個世界都失去 但你甘願拯救
就算這以後 沒半點報酬 卻永不放手

如夢初醒~~~~~

咁都記得

尋常一對到頭來 毫無樂趣
然而呼喊痛哭拉扯可是對

羅嘉良嗰堆又係經典
最鍾意“未來沒法計算”、“準我留下”

沉溺往事 幾千次 悔心無意義
花光氣力試 終枉然 欠意思
如光影照 正面時
常理般推測不智
行近了 能讓親手敲破無知
《廖碧兒 實情》

剛記得

倆忘煙水裡

不過已經唔記得係邊套劇

倆忘煙水裡係天龍八部之六脈神劍(第一輯)主題曲(1982)

茶是故鄉濃
風光裡走過了幾千里 一轉身 卻在原地
追憶裡一切的好東西 也溢滿 你的趣味
如濃茶裡 滲著愛 滲著快樂滲著你 讓我可偷偷細味
共你舉杯 微妙人生裡 終於有你 有了生機

是他也是你和我

登登登登登登登登 登登登登登登登登

（愛回家之開心速遞主題曲）

心呼吸

以前d歌真係跟返套劇既主題
而家全部都係就住唱歌既人去配首歌
一d都聯想唔到套劇

仲有撈家唱嘅插曲
如果一牽手 能帶著你飛走
十秒的時光 環繞宇宙一周
如飛出了星宿 無重地四處飄走
有著你 流亡世外還是很引誘
我都想tvb出埋呢首完整版

論武功 俗世中不知邊個高
或者絕招同途異路

情場中，幾多高手，用愛將心去偷
就像你，偷得癡情，剩我一世憂

用欺，也用騙，用幾多好計謀
盜得芳心，然後置諸腦後

為什麼，忍心如許，用愛添我憂
剩下我，癡癡淚流，未解心裡憂
伴著種種苦共甜，為君一生去守

如果可以恨你 全力痛恨你

別怪她~別怪她~

唔係TVB 劇歌曲，但一流

舊版聊齋 ，秋月還陽
上面巴打有番咁上下年紀

怕卻怕只是場夢

風吹得再兇 吹不散笑容
共你凄風苦雨 仍勝過孤獨

常理般推測不智

乜歌 聽落都覺戇鳩

時代裡太多恐懼太多悲劇要襲來
難得擁緊時別再放開

個topic冇話一定要劇集歌

其實林峰啲歌真心好聽
幼稚完
心領
心呼吸
愛不疚
不過係tvb太on9亂推佢上位同首chok搞到俾人憎

好多人都記得射鵰第一輯鐵血丹心，同第三輯(華山論劍)主題曲世間始終你好，漏咗第二輯(東邪西毒)主題曲一生有意義

雄才絕世天生有幾 狂情傲態萬年稀
力拔山獨有吞山川豪氣 天亦疑忌

凌雲大志衝天飛 良才善製造時機
群雄逢變天楚漢驕雄鬥 成敗看捕捉先機

用兩手天將塌下都撐起 用鬥心一生霸業沒法比
雄才能絕世功高可霸天 天命難欺

呢首歌講項羽真係絕

彭羚

亦笑着置身長路看風雲變

因為鐵同世太hit, 相比下一生有意義就被忽略

重重心中癡債 原是欠下你一世

Sorry

婚紗中背影雙雙遠去
走進蜜月甜夢裡
我但願前事跟他遠去
讓我心中安靜如水

別高興別以為叫始祖

在世間 遮風擋雨有一種愛
從六歲到八十也不更改~

Sun will shine, my friend
Won't let you cry, my dear

本應相愛 本應相襯
命裡註定同行卻未能
捨不得不愛 巴不得一世
唯願抱緊眼前人

別怪他
別怪他
別再傷心對吧
從遇見的一剎
是捉緊了嗎

花師奶主題曲

唔~~~天氣不似預期

愛在迷迷糊糊盤古初開便開始
這浪浪漫漫舊故事

愛在朦朦朧朧前生今生和他生
怕錯過了也不會知

跌落茫茫紅塵南北西東亦相依
怕獨自活著沒意義

愛是來來回回情絲一絲又一絲
至你與我此生永不闊別時

如果 命運能選擇

從前曾拍著膊在照相
公園裡共你比賽攀樹上

晚間無浮雲 調情光線醉人

花師奶唱呢首重出名過原唱吳唱K

同笑傲嗰意境好Match

天命最高

差一刹地老天荒

誰共誰一起

肝膽相照 英雄刀少年

秋官都唔識？你幾歲

加埋兩個唱得之人

麵麵麵麵麵麵麵麵麵

劉威煌 不離不棄

無論書讀多少於這一秒沒緊要
看到她的一笑會令壯丁都顯得渺小

都再*沒緊要

低B仔，Can cool仔～

愛不到只會更想愛，抱緊了你我又無心.......

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水 怎會絕望疲累

誰無誰 春秋都只聽天地號令

撞機

經過那些年，跟你重遇那天暑假

不老泉
天外飛仙
好多個故事都好睇

天氣不似預期
但要走 總要飛

愛在記憶中找你

愛得深 說得真 別感動
再錐心 再刻骨 不覺痛
曾極恨 也可相擁 往事如塵像風

紅蝴蝶漫天飛很美 我一生銘記

發現每一張臉 似靈光一現
明明維持著都可斷線
失去像理所當然
連線索都不見 你逐漸逐漸地走遠

平亂世後再升天

金！玉！滿！堂！

誰說 書生 百無 一用

賤格 賤出新意思～ 扮笑扮喊還扮癡

看著引擎頓了怨聲中感應 原來極任性
望見爸爸的身影得以反省

從來為我艱辛亦撐起
最壞時候都不棄也不離 前路既苦澀仍是美

正當眼內全個世界丟低我在遠走
唯有愛我的你卻願承受
縱使眼下全個世界都失去但你甘願拯救
就算這以後 沒半點報酬 卻永不放手

我愛我老豆

在心中

這樣用力逃避一種眼神 其實你已敗露
不靠著情報 你心虛我知道

看著流星雨逐滴流 碎散暗海的四週
解開地球一千個傷口 無論這是否世界的最盡頭

呢首真係好好聽

世界甚麼~愛叫純潔

1.精選過 數百萬人 才遇到首號敵人

2.想想妳不會傷 想妳不要傷
想妳不再受傷 可講的我都會講
講我都會講 請妳不要亂猜受創

3.很多愛 然而甚麼是愛
有過後 為沒有的期待

偏愛面子 總不肯開口太沒有意思

如夢初醒～無言才動聽心的呼叫

從前曾搭著膊在照相

1. 我有一個理想世界 我有一套自創見解
要任何 事情做到最好 感覺最佳

2. 游過十八萬尺後 也不會足夠

3 過渡期無需喘氣 竭盡力 從不捨棄

誰求誰 春秋都只聽天地號令 天命誰能扭轉運程

從未滴下汗水 怎麼可以和誰人競賽
並不奢望天使會慷慨

年少無知喎

曾經趕不上 至立心趕上
迷失中走過 才認清方向
從舊時天真 漸變成一臉倔強
誰又來聽心的傷

難得一身好本領 情關始終闖不過

人生不止戀愛叫我開心 吃著純味巧克力亦很窩心

好野黎嫁 哈哈哈哈哈哈 哈哈哈哈哈哈
點解咁好味嫁
無得頂呀
正到痺呀
好好味呀

發誓從此 絕無兒戲 令我堅守 也全是你~

頑強地踏正途 我走過我的路
亂世跨出千里闊步 看天空有幾高

首歌雖然冷門但好撚正

正當眼內全個世界丢低我在遠走
唯有愛我的你卻願承受

誰算是忠誰算奸 誰也極艱難
只知道合上眼睛扮去玩(任我玩)
會免掉更多麻煩
身處這混世角色無法揀 誰去問天壇
懶理是非世界剩低你我
鬥氣亦鬥得斗膽

拍著軚盤在聽

a0?

如果可以恨你 全力痛恨你
連遇上亦要躲避
無非想放下你 還是掛念你
誰又會及我傷悲
前事最怕有人提起
就算怎麼伸盡手臂
我們亦有一些距離

穿起了你送的襯衣

若你發覺我時常傻痴痴

若未傷害夠

若有炯炯眼光 顯得格外倜儻

兒登仔冇人睇過

用我一闕歌一個心 來為我未來一一探問

人海之中 找到了你
一切變了有情義

歐陽波比

統請你各位今晚跟我去威
放心 不要高價的消費
只需要 笑着放鬆身體
欣賞身邊許多好東西
清熱腸胃

別以為叫始祖

天命最高！！！

圓 圓圓籃球 長傳橫傳進攻

沒有燈尚有人

呀呀呀呀呀呀～

周華健

有聲

你在從前留低的吸引都昇華變藥引

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!

世間甚麼愛叫林雪

尋覓真龍皇不惜一戰 手足且肩併肩
天仙請引路加指點 智勇仍需鍛鍊
期待真龍皇天子加冕 心中所愛願來日再現
魔高一尺道高三千 平亂世後再升天

仍想親身戀愛試試一吻
讓歲月更值得回味 心亦近

Bobo

識貨

將今生 彌補他生
誰知有沒有下文
一顆心 多少腳印
誰可証實結伴同行
指天發誓 你我 若有天可再生
期求天意別要弄人
誰又會 答應 再生不愛別人

夏日熱辣辣好熱好熱

肥姐把聲

如眼晴可分對或錯

色相多美最兇狠

好應景下
依家睇

問世間 多少風聲雨聲
亂了心 顛覆你我生命
誰人闌珊處 藉燈火與我感應
惋惜這 獨孤影

超撚好聽 仲超好睇
睇完呢套野個期文頌嫻係我女神

夕爺

拍著軚盤在聽猛風的起勁一轉開眼睛

從今心中，就找到了美，找到了癡愛所依

朝花夕拾
ha...
ha...
ha...

文頌嫻超正
當時未整容嘅楊怡都好pure

真係好中意呢首歌
點解無人識
薛凱琪 - 此時此刻
無綫電視劇 [ 名媛望族 ]主題曲
作詞：林日曦

時代裡太多恐懼太多悲劇要襲來
難得擁緊時別再放開

何時開始 俗世中的我
忙亂中的我 迷惑中的我
竟會怯懦 不費怎麼 收正果
現在清楚 危難中的我
流汗中的我 流淚中的我 不會怯懦
生命能一息間發光 頻危中也願救助

諗起如夢初醒獸

能共你ho～ho～地相處

如夢初~醒

真真假假，只要....

笑聲笑聲 滿載温馨

再生花

呀雅～～～～～丫雅呀雅～～～～丫雅呀雅～～～～

發現每一張臉似靈光一現
明明維持著都可斷線
失去像理所當然連線索都不見
你逐漸逐漸地走遠
註定來生相見我就當停電
跌跌碰碰拾到自己的碎片
來來去去總是緣

年少多好

情義繞心中有幾多重，仇恨又卻是誰所種
情仇兩不分，愛中偏有恨，恩怨同重

忘情棄愛世上有真英雄，常人只許讓愛恨纏心中
難忘你恩深，我偏偏有恨，相思難共

情如天，萬里廣闊
仇如海，百般洶湧
要共對亦難，分也不可，愛恨填胸

迷迷惘惘苦痛有幾千重，愁愁怨怨待哪日才可終
屠龍刀、倚天劍斬不斷，心中迷夢

一個人

湖海洗我胸襟，河山飄我影蹤
雲彩揮去卻不去，贏得一身清風

塵沾不上心間，情牽不到此心中
來得安去也寫意，人生休說苦痛

聚散匆匆莫牽掛，未記風波中英雄勇
就讓浮名，輕拋劍外
千山我獨行，不必相送

啊...獨行，不必相送

或許戀愛都只有煙火那刻的璀璨

為怕哥你變咗心，情人淚滿襟
愛因早種偏葬恨海裡，離合一切亦有緣分

願與哥你倆相親，情人共印心
最驚恩愛一旦受波折，難望偕老恩消愛泯

藕絲已斷，玉鏡有裂痕，恩愛頓成怨恨
生則相聚，死也化蝶，幾許所願稱心

莫嘆失意百感生，難求遂寸心
赤絲千里早已繫足裡，緣分天賜不必怨憤

呢兩首真係不得了，曲詞唱都超有意境，重要係合唱

青山原是我身邊伴，
伴著白雲在我前，
碧海是我的心中樂，
與我風裡渡童年。

當初你面對山海約誓，
此生相愛永不變，
想不到海山竟多變幻，
再也不見舊時面。

是誰令青山也變，
變了俗氣的嘴臉，
又是誰令碧海也變，
變作濁流滔天。

風中仍共你痴痴愛在，
未讓暴雲壞諾言，
即是那海枯青山陷，
與你的約誓，也不變遷。

迷上的 不管你魔與神
愛上的 是受苦也甜蜜
無緣也會繼續等 天國地獄仍步近
仍惦記著昨日最美的一吻

情若真 不必相見恨晚
見到一眼再不慨嘆
情義似水逝去此心托飛雁
遠勝孤單在世間

情若真不必驚怕聚散
變化轉瞬也應見慣
誰願去揮慧劍 此心托飛雁
縱隔千山亦無間

愛比朝露 未怕短暫
存在兩心堅 情不會淡
別去已經難 重聚更艱難
愛火於心間 不冷

情若真 不必苦惱自嘆
縱已失去也可再挽
情緣至今未冷 此心托飛雁
那怕悲歡何妨聚散

呢首好正

1.做那些得意的 食那些好吃的
學會新鮮玩意 都可以很快樂
吃與睡 心窩裡 再不憔悴 ～

“衝上人間”個時細個又要驚又要睇
大個睇返維基原來真係有個細路睇咗呢套野以為死咗可以返生走咗跳樓

2. 平平淡淡亦唔係差 MA-MA-MA-MA-MIA
煮出將心傾注 MA-MA-MA-MA-MIA
能用食物燃亮內心 暖暖那份愛 彼此的心始終不分隔

“美味天王” 又有肥姐 又有Bobby 又有古天樂 勁好睇
主題曲仲要肥姐唱 正

3. 寧願沒擁抱 共你可到老～任由你來去自如在我心底仍愛慕～

十月初五的月光 神劇+神曲

問世上有幾多愛
流露無限美善
像世間舐犢情深 永不改變

令我面對一切
回覆無盡信念
人類親情中 係有真愛見

日日夜夜獻種種關懷
親情無處不現
就像春風吹遍身心
去我滿懷倦

俗世幸有這種愛
流露人類至善
能在這哀樂人生
令我心內暖

沒有燈 尚有人 相擁過亦算好運
縱使病人捱到茶也變苦 苦茶亦變甘

問世間什麼愛叫純潔

人事每天多變更
誰亦盼望有一些預感
無奈風雨天要驟來
叫你失信心

愁像朔風心裏侵
嚴夏有熱熾的歡樂感
煩惱似春風秋雨
季節又似人生

建立也是人
破壞也是人
雙方都不斷鬥爭
發掘你潛能
去面對新競爭

常言道怨亦要做人
笑亦要做人
冷或暖生自你心
惡運到盡頭
好景即將降臨
明天將更近

露營必須酒
虐待張學友
佢地都係tvb傢

lm

天生不算做漂亮 都多得你願見諒

逐段逐段舊情已是遺憾

從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上

磨劍風 來引弓

七天空間交錯 似千次遠離

拍著軚盤在聽猛風的起勁 一轉開眼睛

劉威煌唱歌真係幾唔錯， 可惜唔捧佢

最鍾意呢一段:
我那天經過碰著你 你笑得比這世上美
叫我不得不追求你 世界中一切亦無味 不一起
你也許不算最完美 卻更加使我掛念你
叫我捨不得不留起 時分秒 來共你一起
叫我不得不接近你

陳慧嫻把聲真係好撚靚

塵俗當中有太多人 相識過愛不到

細個聽已經好鍾意呢首

謝天華嘅五味人生
李克勤賭場風雲主題曲

好嘢黎架

情人們一呼一吸 相愛到底 結局或同樣

兒歌都可以加入戰團？

係唔係tvb?

天空海闊任鳥飛
小小天地跳飛機
大眾一齊唱首歌
開開心心真有趣

活潑聰明讀吓書
天天寫字笑嘻嘻
大眾一齊跳飛機
一二三到你

如夢人生芳心碎 空對落花我淚垂
為何情緣逝似水 大江去那堪追
無奈情絲拋不去 堪嘆狂風吹飛絮
情義盡化煙 煙消天外去

錯為情愛 一生落淚
往日情侶負了寒盟
帶淚望遠方 青山寂寂
怨恨期待變唏噓

無限情心遭拋棄 飄泊如今怨恨誰
奈何又逢暴雨風 落花悲盡碎

關正傑:女兒意 英雄痴 吐盡恩義情 深幾許
關菊英:塞外約 枕畔詩 心中也留 多少醉

關正傑:磊落志 天地心 傾出摯誠 不會悔
關菊英:獻盡愛 竟是哀 風中化成 唏噓句

關正傑:笑莫笑 悲莫悲 此刻我乘風遠去
關菊英: 凝 悲 忍 嘆 無 可 奈

關正傑:往日意 今日痴 他朝兩忘煙水裡
關菊英:從 今 痴 淚 兩忘煙水裡

無負今朝少年時
去管多少不平事
是與非盡在我心
冒死生存情義

無論幾多次成敗
要創一番英雄事
歷百險大步去闖
擲死生留名字

悲我願放下
苦我願去嘗
悲歡我自知

山我願去移
火我願闖過
心內志難移

本身套劇勁
隻歌仲要係霑叔配eason
近十幾年嚟講冇撚得輸

周華健呢首同難唸的經都好正

嗰陣時都好鍾意睇婚前昏後汪阿姐

愈怪魔我即刻變大個！

難道開不開心都同樣 才稱得上是修養

喂, 夠鐘喇, 睇電視, 睇下今集講乜先, 講乜先!
香港地 有幾多專制禁忌
畀心機 要搵錢應記有限期
香港地 要表態直言要上街
保守派 開通派香港新姿態

香港新綽頭hey 搵錢搵自由
個個拼命埋數 係真唔係真
香港新綽頭hey 歌曲解悶愁
真的心好似太落後

返屋企 有幾張親切笑面
整幾味 要炒菜記住要落鹽
卡拉ok 唱歌要盡情(你)我最HIGH
青春派 開心派家裡新姿態

家中新綽頭hey 歌曲解悶愁
你我竭力同唱 認真唔認真
家中新綽頭hey 溫馨多聚頭
一家真的愛 情漸厚

婚前昏後、創世紀、無考不成冤家時期嘅阿姐

撚伯同慧嫻
笑傲又係好正

是誰令青山也變，
變了俗氣的咀臉，
又是誰令碧海也變，
變作濁流滔天

優美 才容易獲取所愛
總要 和各界眼光比賽
長相 你叫我 怎麼改
自尊心也被人笑聲掩蓋

小飛象

游過十八萬尺後也不會足夠

條jer太短 即刻切去賣 食花生不需理解
陷家輸光 剩得啷啷 連login高登也失敗

誰和誰

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?

仙杜拉

呢首應該冇乜人識

恨愛夾擊 不敢嘆息 請不要話我 不應該不應該 竟把我有多逼擠多逼
並肩 無論多艱巨 都並肩出力 問誰能共你那樣全面地認識 沒有半分空間不可以揀
哪裡會知慘變後已經不可解釋 解釋當中有 有不少堪珍惜
紛爭 無數次紛爭當中你我 亦痛惜 怎可令友義失了色
難道你前生與我 是對小夫妻或者好友 合作打江山真誠結合 萬人敵

同意，我係睇完佢唱live先對佢改觀，其實佢真係好努力，又唱又跳，仲要d舞唔係易

成就了登上懸崖峭壁的女子～～～～～

義不容情

原來我記住你便忘記我自己
沿途風雪浪急我未會貪生怕死

發誓從此 絕無兒嬉
讓愛戀隨心細味 餘生愛著你～～

同埋

如死怕忘記 共誰入戲
迷戀往事 想千遍 那管無意義
追蹤百萬次 分析微細意思

亂棒揮 動戰衣 步快速激光再閃

我無忌無怨無悔

來自數碼星宿遇上各好友

情迷黑森林

愛上你 看見你 如何不懂謙卑

第一頁已經有

不必多費心 怎去過一生
命中的一切 也不到誰預感

周杰倫唱腔都係學佢

若被傷害夠
就用一對手

笑聲笑聲 條冚家拎 快樂爆春袋

打開心中魔幻鏡子

前行甚麼的試煉 李東海變做側田

尋秦記
呀～～～～～呀～～～

踏千山天高海闊中
靜看風轉動雲起暗湧
屠龍倚天一秒斬清空
世上雖經風雪萬重

天涯俠醫 - 心呼吸

如深呼吸貼近天空愛的心
從天災戰事助人夢裡飛行
願星光終照亮傾出愛的心
微風中笑著願隨互愛精神
心相近 愛越近

如心呼吸.......
暴君......

長為我透骨透肉透深心～

世間什麼愛叫林雪

明白了 放下了 等於得到

林若寧幫林峯填個啲都幾高質

係

紫禁飄謠

如夢不醒~~~~~~~ 茫然流淚過方懂真笑

秦始皇

TVB最熱血op

尋覓真龍皇不惜一戰 手足且肩併肩
天仙請引路加指點 「智、勇、仁」需鍛鍊
期待真龍皇天子加冕 心所愛願來日再現
魔高一尺道高三千 平定世上再升天

終於有人發現到 老餅

放學ICU

情若真 不必相見恨晚
見到一眼再不慨嘆
情義似水逝去 此心托飛雁
遠勝孤單在世間

各自各鳩up，有結果未？

彩雲國物語op

踏世上高峰總要攀碧血染青衫笑中看變幻算破綻一子決江山成敗瞬間隻手風雨翻虧欠我江山你總要奉還~~~~

當天原來 傷心何來
心根本依然從未放開
未願拋開 幸而有愛
原來精彩 才能記載
當天何來 傷心坐大門外

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

真假如浮雲天也在看

JJ狗近況幸福嗎

酒是故鄉醇首主題曲都好正
呀～呀～呀～呀～

Let it flow
情迷黑森林

真愛是苦味 劉德華

第一時間唸起
從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上

講秦始皇嘅歌
同 《秦頌》(趙季平作曲) 無得比
因為係李斯填詞
六合之內，皇帝之土，西涉流沙，南盡北戶。
東有東海，北過大夏。人跡所至，無不臣者。
功蓋五帝，澤及牛馬。莫不受德，各安其宇。

前行甚麼的試煉
讓滄海變做桑田
任世間驟變我的將來已留位置跟你話當年
成全未改的志願曾離別過相信可團圓
留在心底的理想誰也未變

無咩人講嘅

鍾嘉欣 發誓
林峰 所謂理想
林峰 出鞘
張家輝 全速前進
王菀之 認命
林保怡 黎姿 砒霜
情的代價 車婉婉
馬浚偉、陳山聰 天數
黃宗澤 第幾天
林保怡 和你的每一天
林保怡 陳潔儀 不知不覺
林保怡 一字馬
劉威煌、林師傑、許廷鏗、陳鴻碩 灰色控訴

近年仲有

遺物
投降吧
孤嶺花
你走的那個晚上

緣份也真倒顛 承受幾番考驗
無論那朝生死別 心裡情似火燄

歲月的童話

萬水千山縱橫，豈懼風急雨翻
豪氣吞吐風雷，飲下霜杯雪盞

獨闖高峰遠灘，人生幾多個關
卻笑他世人，妄要將漢胡路來限

曾想癡愛相伴，一路相依往返
誰知心醉朱顏，消逝煙雨間

憑誰憶，意無限
別萬山，不再返

關菊英

講不出聲 無心害你 攻心計 各安天命 真實謊言

鑽禧 相戀兩個字 無情有愛

連登真鳩

狂潮、過客、倆忘煙水裡(&關正傑)、雪山飛狐(&呂方)、民間傳奇之梁祝(十八相送、樓台會、化蝶)(&羅文)

I REMEMBER WHO YOU AREEEEE

葉麗儀：哪用爭世上浮名，世事似水去無定
葉振棠：要覓取世上深情，何用奔波險徑
葉麗儀：也亦知劍是無情，會令此心再難靜
葉振棠：那恩怨未曾問
葉麗儀：縱是相聚也短暫
葉振棠：心中此際情也可永
合：此際情也可永

合：那懼千里路遙遙，未曾怕風霜勁
葉麗儀：心中獨留
葉振棠：此生還剩
葉麗儀：多少柔情
葉振棠：悲歡往影
葉麗儀：過去悲歡往日情境
葉振棠：此際情

合：笑傲天際踏前程去歷幾多滄桑
葉麗儀：歲月匆匆再不問
葉振棠：心中此際情也可永
合：此際情也可永

DaDaDaDaDaDa DaDaDaDaDa Come and join us Be our friends 放學ICU

情情怨怨在春雨裡
仇仇恨恨在彎刀邊
耀目刀鋒光似冰霜
難斷春雨密綿綿

顰顰笑笑在春雨裡
名名利利在彎刀邊
斷石分金剛勝青霜
難斷心裡恨綿綿

心似絮還亂 恩似滅還現
萬般得失 萬般愛惡
盡在江湖了斷

情情怨怨消失春雨裡
名名利利滅卻彎刀邊
獨剩淒風吹冷肝膽
陪伴那春雨密綿綿

行近看明白當初不過無知

無論歷盡幾次浪
無論受盡多少風霜
無論再要奮鬥幾次
才共你到得彼岸

為你實現萬千美夢
令你樣樣事心願能償
寧願奮鬥到百千次
創出幸福快樂鄉

同我兩手相牽 發千分熱千分光
燃亮著我的愛 為你照前方
同你披荊斬棘 為你衝破前途路障
獻出千般愛心與痴情
一切都奉上

識聽一定聽 “別怪他”
果句 “原諒我付了代價” 冇得輸

今時今日仲有無人記得當年周華健既 難念的經 入邊d詞真係好似首詩咁 依家真係見唔返依d歌

(奮鬥插曲 - 明日話今天；曾慶瑜劇中原唱、甄妮錄唱片版)

無論有幾多變遷 何必諸多掛牽
過了今天 再有一天 仲有幾個十年
願望係做過預算 夢幻係自我去編
無謂去搵個道理 把你欺騙

命裡係注定從前 夢境係一片胡言
惟有我永遠面對目前
明日話今天 昨天亦提到
想到舊年 更多挑戰

迎面有幾多變遷 誰知道邊一個先
這裡高山 那裡滄海 在那天變良田
實在係話變就變 預伏在樂趣前面
前面有千變萬化 不會睇見

命裡係注定從前 夢境係一片胡言
惟有我永遠面對目前
明日話今天 昨天亦提到
想到舊年 更多挑戰

大冬瓜 跨啦啦啦

不管天資好不好也會眷顧你的前途

合：百花笑 春光展
男：綠柳飄 青春見
女：與君共 覓芳華
合：啊 趁住春日暖

合：兩心印 雙手牽
女：共並肩 心不變
男：我此後 萬種情
合：啊 愛在心內暖

女：人間春到
男：趁得春色好
女：好團圓
男：留下百般愛戀
女：願你真
男：心不變
女：心憐惜
合：將癡心盡獻

合：你一笑 春光顯
男：像百花 惹我憐
女：我心內 萬種情
合：啊 愛在心內暖

盲俠主題曲同片尾曲都好正

林保怡好多劇集主題曲都好正

唔………天氣不似預期

男人心一字馬 讓女人心膽驚受怕

苦口良藥
男兒不再負情深
想愛沒有情
情的代價
風吹不走笑容
天地有情
准我留下
快樂與哀愁
美味情緣
有過去的女人
天真

呀!!!!!!!!!!!!!

一雙手張開可抱擁

忘記傷害
記得忘記
想當年就係睇再生緣，聽到記得忘記鍾意佢唱歌

又再記起 回憶中夢寐
是你的感情 原是一生最美

就用一對手

暫時無一首夠最後祝福有代表性

刑事偵緝檔案系列 好多主題曲同插曲都好正

發誓從此絕無兒戲

男人心一字馬

沉溺往事 幾千次
悔心無意義
花光氣力試
終枉然欠意思

如光影照 正面時
常理般推測不智
行近了能讓親手敲破無知

踏世上，高峰總要攀

首歌好正，套劇都好正，原來已經十幾年前

好心情都勁好聽

我與你用光線做證 痛快碰一杯
讓誤會也給一口沖去
過去我或者沉醉於 顛倒的興衰
這日要共你無愁舉杯

慧敏哥版

來吧趁亂想時 投進垃圾箱 除掉腐敗氣氛

啞呀有聲

巨浪~~捲起千堆雪

我信的 願付全部代價
是與非 從來無放下
就算風急雨彎 未來極力維護的
不會推翻
我信的 付盡全部代價
在這邊緣路間 將一切的公正力挽
終會被成立

為了剩餘的恩愛就如敘舊
為了早午晚對著太久
為了擁抱的感覺被忘記後
相戀總有理由 分手偏要更多理由

玄玄幻幻
跌入迷宮
看著時間失控

絕對忠於這一套

次次唱k都會唱呢首

磨劍鋒 來引弓！！！

手輕按刀上

咁冷門都識

真係好難理解

大結局嗰段野先知依個世界真係有黑夜彩虹🌈

落錯車

電視劇《陀槍師姐4》的插曲

漫長路途沒法跟他開花結成果 跑車中只得兩座
忽然忽然誰在窗邊揮手叫我 遇到上帝的救助

若停下來在你手中取一個蘋果 他的心也不許可
雖然雖然無限風光不想錯過 然後想清楚和他原本不錯

歲月如歌
祝君好
相愛無夢
實情
連續劇
心呼吸
發誓

《上善若水》

作詞：林日曦
作曲：鄧智偉
編曲：Johnny Yim
監製：鄧智偉、葉肇中

喝夠那雪水 促使月亮下人團聚
泡進那暖水 減輕烈日下人疲累
那颯颯雨水 亦治愈過你我一些眼淚
那半罐汽水 造就過愛侶一對一對一對

你我在人間望流水 流入塵世之旅
放眼在河川讓河水 流順人生次序
仰看著長空是雲朵 成就完美堡壘
見證著微細一絲雨 延續人間散聚

醇酒一杯 曾是你與我的約定
別講一聲 不想破壞地上寧靜
若果清醒 只知世事是無定
寧願不醒 雙雙抱著彼此醉影

泳兒

上海灘

Sammi呢首，刑事2 片尾

這次輸了不要流眼淚
我那天 龍門前遺留下紀念
回望共你一起闖進對方的禁區

銀河像霧，變化無窮，偏想看～第二片天空～

同插曲：如果～一牽手～能帶著你飛走⋯

無碼 好正

魔高一尺道高三千 平亂世後再升天

又返工 又返工
山竹去又返工

香港早晨主題曲

尋常一對到頭來毫無樂趣
然而呼喊痛哭拉扯可是對

為何燒到猛火裡
我都不介意伴隨

話我知這生醒了又再醉
問蒼天有幾多快活兒女

與你沒法天老地老 當我自己的劫數

拍過合照想也尋點 尋不到

怎去逆轉話結果 黑暗之中發現自己一個

從未滴下汗水 怎麼可以和誰人競賽 並不奢望天使會慷慨
眼未曾睜開 又那會看見色彩 尚未耕耘 憑甚麼等喝采

懷念你 回憶卻恨你 賜我這天地
陪著你 為等告別你 明年桃花飛

葬過花 紅過心 忽遠又近
我與你 看遍烈日密雲
你背影是我傷痕
我為你 能愛得比風沙更狠

將今生 彌補他生
誰知有沒有下文
一顆心 多少腳印
誰可証實結伴同行
指天發誓 你我 若有天可再生
期求天意別要弄人
誰又會 答應 再生不愛別人

陳慧琳唱
細個好鍾意套劇 再生緣

凡間多悲慘有大志早晚 復我大唐江山

啊～參一生參不透這條難題

幼稚完

明天過後 來揮一揮手

重現世間無匹好兵器

連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大
連夢想灑一地再任人踩
依然笑得爽快

流金歲月歲月的童話

我嘅第一套大台劇

呢首都新 但歌詞同套劇都好撚正

塵俗當中有太多人相識過愛不到
人生路緣和怨亦有一天衰老
月與影相好 離別那個代價高
逃不掉那清早

情義最終 兩者不會相容
在我生命中 何日哪處去追我舊時夢

萬載千世誰狂勇 號令世間天讚頌
誰能去分正邪 從一而終
名利悄然流過怎帶進夢中

發誓從此 絕無兒嬉 讓愛戀隨心細味

走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 人物風景都改變
我們英勇卻未輸從前
如常在苦困裡彰顯 未會變

Tvb個mv拍得真心好

只可惜今次香港個考驗可能過唔到

睇左9頁，終於有先生貴姓

乜野叫做ig我地唔知

情義繞心中有幾多重 仇恨又卻是誰所種
情仇兩不分 愛中偏有恨 恩怨同重

大唐雙龍傳首主題曲

要掛念就承認太掛念 明天相見你就說即刻見

萬水千山縱橫,豈懼風急雨翻

霸氣到

游過十八萬尺後 也不會足夠
永遠要你做對手
原來這競賽在最後 誰是誰敵手
發現也是個藉口
明明最想手牽手
為何卻專登苦鬥
泳池 有對可疑密友

神曲

翡翠劇場1978 《強人》 曲：顧嘉煇 詞：黃霑 唱：羅文

《強人》（英語：Giant）是香港電視廣播有限公司的時裝長篇劇集，共110集。監製李沛權。此劇是首套遠赴美國取景，為香港電視史上的首次。

故事大綱
此劇以舊金山一間酒樓發生了槍殺案開始，後老主人回到香港展開劇情。故事講述一個豪門的兄弟姊妹之間的爾虞我詐，發展成爭產悲劇，情節曲折離奇，十分煽情。

演員表

香家
鄭有國 飾 香景山（香程雪怡之夫）
湘 漪 飾 香程雪怡（香景山之妻）
羅 蘭 飾 香淩素心
李司棋 飾 香若楠（香景山之私生女；雷博文之女友）
陳美琪 飾 香蕙之（香景山之孫女）
黃允財 飾 香祖輝（香景山之子）
關菊英 飾 香若梅（香景山之女）
吳新偉 飾 香紹基（香景山之孫）

雷家
石 堅 飾 雷嘯堂（雷一峰、雷一帆之叔）
黃 新 飾 雷一峰（雷一帆之兄；雷朱秀眉之夫；雷博文、雷學文、雷綺文之父）
程可為 飾 雷朱秀眉（雷一峰之妻；雷博文、雷學文、雷綺文之母）
劉 丹 飾 雷一帆（雷一峰之弟）
陳嘉儀 飾 雷羅曉芬（雷一帆之妻）
朱 江 飾 雷博文（雷一峰之長子；香若楠之男友）
周潤發 飾 雷學文（雷一峰之次子）
廖安麗 飾 雷綺文（雷一峰之女）

其他演員

關海山 飾 關國棟
盧少慈 飾 周 冰
馬劍棠 飾 周百吉
蘇杏璇 飾 凌 茜
梁侃輝 飾 張大成
上官玉 飾 駱少梅
高 崗 飾 薛 強
林偉圖 飾 阿 東
何貴林 飾 招亞倫
何壁堅 飾 王志明
駱 恭 飾 莫雄鈞
江 濤 飾 區文雄
談泉慶 飾 石 彬
楊炎棠 飾 方世傑
黎永強 飾 袁 標
鄭則仕 飾 羅 昆
韓麗芬 飾 ALICE
何 恨 飾 袁國光
李鵬飛 飾 崔百祖
佩 雲 飾 崔 太
梁小玲 飾 相 雲
江 毅 飾 全 叔
梁 愛 飾 全 嬸
陳 東 飾 陳 炳
梅 蘭 飾 炳 妻
韋以茵 飾 陳 珠
嚴秋華 飾 陳 明
徐廣林 飾 江義鄰
羅冠蘭 飾 護 士
李國麟 飾 洛 雄

陌生人 如風箏再飛

喂喂荷里活拍串係係呢樹啦！

少年四大名捕 — 風暴

風雨中 背叛裡似失控 當日我怎付出 也像惡夢

飄泊中 背負了有多重 情褪去 才看懂~~~ 才相信

才看懂之後段音樂好正

十萬噸情緣 - 主題曲「全速前進」 張家輝

Woo……愛似遠鮮過海 歷盡路上異彩 會發覺你更加可愛

天外有天～用自己抵擋劍尖

大唐雙龍傳 唐寧

若到達最高的境界 方知天空這麼大 <撻出愛火花>

前行什麼的試煉，讓滄海變做桑田<團圓>

願一生中有你無奈分開後會無期仍等你<法證先鋒2>

呢幾隻好似無人講?

嗯...........天氣不似預期

歷盡江湖千般凶險，捱盡世途困苦片段
自覺目光似劍，此心昭日月，情共愛在腦海盡化煙
夢裡芳蹤杳杳，怕觸愛火烈焰，揮刀斷水水更現
蜜意若灰寸寸，愛海有千疊浪，心頭若絮亂

世間多情偏偏多怨，情路愛途已感厭倦
獨對落英片片，顧影空寂寞，懷舊侶憶往事恨腸斷

夢裡芳蹤杳杳，怕觸愛火烈焰，揮刀斷水水更現
蜜意若灰寸寸，愛海有千疊浪，心頭若絮亂

世間多情偏偏多怨，情路愛途已感厭倦
獨對落英片片，顧影空寂寞，懷舊侶憶往事恨腸斷
懷舊侶憶往事恨腸斷

係的士唱

誰能迫我屈我辱我 早慣面對災禍
窮途坎坷慷慨高歌 打開黑暗封鎖
強權高壓想折服我 堅決面對不怯懦
為何蒼天繼續降禍 可會是有心想來考考我
面對那厄運未退後 今天的夥伴是拳頭
每段人生亦戰鬥 歡笑每是前奏
私捨的恩惠未接受 未報以笑面做小丑
時運作弄仍然苦鬥 甘心承受困擾不為玩偶

人間常變幻，長天劍影瀰漫

人生要轉多少彎，前景常變幻
欲歸遠山情仇未了，俠影遍塵寰

誰在我心中永不散，相思咫尺莫當閒
何日能共你相聚，那怕闖入刀山
情重卻相分怕歸晚，江山風雨獨往還
何日能共你相聚，無恨怨嗟嘆

獨去萬里路了卻恩怨，踏千山過怒濤，何日再復還
恨怨未放下劍氣冰冷，雁孤飛月未殘，料此生斷情難

人生要轉多少彎，前景常變幻
願拋仇恨，誰能忘我，留得劍影瀰漫

人情人情如做戲 有真心假意地

【巾幗梟雄】主題曲

紅蝴蝶

＊世間什麼愛叫純潔 妳甘願化振翅紅蝴蝶
飽經挫折 傷口淌血都不至會磨滅
世間什麼愛叫純潔 處在絕望仍力竭 留守最尾一起哪怕歷劫

跳進時間中前行

嘩屌你死老餅

利申：老餅

從前是 巨大夢想 顯得我太渺小
落力幻想 想得我更困擾
那日誰因誰失神心跳 還保留多少
浪漫夜景找不到已破曉 夢寐大海觸不到已報銷
那日誰跟誰開懷一笑 在傷城之中消耗掉

一見到個topic個腦已經自動播左呢首歌出黎
「紅是杯酒 我心口 濺過一片哀或愁」
仲有
「我那天經過碰著你~」「是你用心 用誠意對我」「when i need~~ you~」

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

大力楩打本王啦

先生貴性主題曲
創世紀2主題曲
撈家

成套劇得首歌好聽

別怕苦，苦終不逗留
危難裡，歡呼聲可高奏

天～外有天～